開左個 Yahoo NBA Fantasy league， 仲差4個人 (今晚draft)

我地個league係10-12人standard h2h 9catogories, 宜家有6個，仲差4-6個

draft日期已經定左係今日29號晚上10.30

只玩一年

只係要求唔好inactive. 盡力玩就可以

如果ok既留whatsapp或email去呢個email : oxoxrut@yahoo.com.hk
我會搵大家比條加入link你哋

幫手推下 我p牌

有冇巴打玩

仲有無人玩

會唔會再開，再唔係下年一齊玩

湊夠12 巴打一齊玩啦 開！！！